# Traditional Chinese translation for scilab
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the scilab package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scilab\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2007-11-26 18:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2008-06-18 16:16+0000\n"
"Last-Translator: Yung-Jang Lee <yjlee123@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-07-12 14:21+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input arguments: %d to %d expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數之數目錯誤: 應為 %d 到 %d 之數.\n"

#, c-format
msgid "%s: An error occurred: %s\n"
msgstr "%s: 錯誤產生: %s\n"

#, c-format
msgid "%s: Cannot open file %s.\n"
msgstr "%s: 無法開啟檔案 %s.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong number of input argument(s): At least %d expected.\n"
msgstr "%s: 輸入參數之數目錯誤(s): 最少應為 %d.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong values for input argument: Filename must be a string.\n"
msgstr "%s: 輸入參數數值錯誤: 檔案名稱必須為一字串.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for input argument #%d: Must be %s, an integer or a vector "
"of 2 integers.\n"
msgstr "%s: 第 %d 個輸入參數數值錯誤: 應為 %s, 整數或 2 個整數之向量.\n"

#, c-format
msgid ""
"%s: Wrong value for input argument: Index range must be specified as a "
"scalar or 2-element vector.\n"
msgstr "%s: 輸入參數數值錯誤: 應為純量或 2 個元素之向量.\n"

#, c-format
msgid "%s: An error occurred: Data compression format %s is not supported.\n"
msgstr "%s: 錯誤: 未支持資料壓縮格式 %s .\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong input argument #%d: '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "%s: 第 %d 輸入參數錯誤: 應為 '%s' 或 '%s'.\n"

msgid "Cannot play file."
msgstr "無法使用檔案."

msgid "Scilab sound module not installed.\n"
msgstr "未安裝　Scilab sound  模組\n"

#, c-format
msgid "Can't open input file '%s': %s\n"
msgstr "無法開啟輸入檔　'%s': %s\n"

msgid "Error while reading\n"
msgstr "讀檔時發生錯誤\n"

#, c-format
msgid "Input file: using sample rate %lu\n"
msgstr "輸入檔案: 取樣率 %lu\n"

#, c-format
msgid "\tsize %s, style %s, %d %s\n"
msgstr "\ttab]大小 %s,  樣式 %s, %d %s\n"

msgid "Sorry wav file too big\n"
msgstr "對不起, wav 檔太大\n"

#, c-format
msgid "Can't open output file '%s': %s\n"
msgstr "無法開啟輸出檔 '%s': %s\n"

#, c-format
msgid "Sampling rate for %s file was not given\n"
msgstr "檔案 %s 之取樣率未給定\n"

#, c-format
msgid "Sampling rate %lu for %s file is bogus\n"
msgstr "取樣率 %lu  有誤 (檔案 %s )\n"

#, c-format
msgid "Data size was not given for %s file\n"
msgstr "檔案 %s 之資料大小未給定\n"

#, c-format
msgid "Data style was not given for %s file\n"
msgstr "檔案 %s 之資料樣式未給定\n"

msgid "No U-Law support for shorts\n"
msgstr "U-Law 編碼不支援 shorts\n"

msgid "No A-Law support for shorts\n"
msgstr "A-Law 編碼不支援 shorts\n"

msgid "Drop through in rawread!\n"
msgstr "rawread 函數呼叫失敗!\n"

#, c-format
msgid "Sorry, don't have code to read %s, %s\n"
msgstr "對不起，沒有讀取 %s, %s 之編碼方式\n"

msgid "No U-Law support for shorts (try -b option ?)\n"
msgstr "U-Law 編碼不支援 shorts (試試 -b 選項)\n"

msgid "No A-Law support for shorts (try -b option ?)\n"
msgstr "A-Law 編碼不支援 shorts (試試 -b 選項)\n"

msgid "Drop through in rawwrite!\n"
msgstr "rawwrite 函數呼叫失敗!\n"

#, c-format
msgid "Sorry, don't have code to write %s, %s\n"
msgstr "對不起，沒有寫出 %s, %s 之編碼方式\n"

#, c-format
msgid "%s: .wav input file must be a file, not a pipe.\n"
msgstr "%s .wav 輸入必須為一檔案，不能是 pipe.\n"

#, c-format
msgid "%s : not a RIFF file.\n"
msgstr "%s:  不是一 RIFF 檔.\n"

#, c-format
msgid "%s: not a WAVE file.\n"
msgstr "%s:  不是 WAVE 檔.\n"

#, c-format
msgid "%s: missing fmt spec.\n"
msgstr "%s: 缺少 fmt 規格.\n"

#, c-format
msgid "%s : fmt chunk is too short\n"
msgstr "%s: fmt  區塊過短\n"

#, c-format
msgid "%s: this WAV file is in Microsoft Official Unknown format.\n"
msgstr "%s: 此 WAV 檔是 Microsoft Official  之 Unknown  格式.\n"

#, c-format
msgid "%s: user options overiding style read in .wav header\n"
msgstr "%s: 使用者選項取代 由.wav 標頭所讀取之樣式\n"

#, c-format
msgid "%s : this WAV file is in Microsoft ADPCM format.\n"
msgstr "%s: 此 WAV 檔是 Microsoft 之 ADPCM 格式.\n"

#, c-format
msgid "%s: User options overiding style read in .wav header.\n"
msgstr "%s: 使用者選項取代 由.wav 標頭所讀取之樣式\n"

#, c-format
msgid "%s: User options overiding style read in .wav header\n"
msgstr "%s: 使用者選項取代 由.wav 標頭所讀取之樣式\n"

#, c-format
msgid "%s: this WAV file is in OKI ADPCM format.\n"
msgstr "%s: 此 WAV 檔是 OKI  之 ADPCM 格式.\n"

#, c-format
msgid "%s: this WAV file is in Digistd format.\n"
msgstr "%s: 此 WAV 檔是 Digistd 格式.\n"

#, c-format
msgid "%s: this WAV file is in Digifix format.\n"
msgstr "%s: 此 WAV 檔不是 Digifix  格式.\n"

#, c-format
msgid "%s: this WAV file is in IBM U-law format.\n"
msgstr "%s: 此 WAV 檔不是 IBM U-law 格式.\n"

#, c-format
msgid "%s: this WAV file is in IBM A-law format.\n"
msgstr "%s: 此 WAV 檔是 IBM A-law 格式.\n"

#, c-format
msgid "%s: this WAV file is in IBM ADPCM format.\n"
msgstr "%s: 此 WAV 檔是 IBM ADPCM  格式.\n"

#, c-format
msgid "%s: don't understand format.\n"
msgstr "%s: 無法解讀此格式.\n"

msgid "User options overiding channels read in .wav header\n"
msgstr "%s: 使用者選項取代 由.wav 標頭所讀取之通道\n"

msgid "User options overiding rate read in .wav header\n"
msgstr "%s: 使用者選項取代 由.wav 標頭所讀取之速率資訊\n"

#, c-format
msgid "%s: User options overiding size read in .wav header.\n"
msgstr "%s: 使用者選項取代 由.wav 標頭所讀取之大小資訊\n"

#, c-format
msgid "%s: Incorrect .wav size.\n"
msgstr "%s: 不正確之 .wav 大小.\n"

#, c-format
msgid "%s: missing data chunk.\n"
msgstr "%s: 缺少資料塊.\n"

#, c-format
msgid "Reading Wave file: %s format, %d channel%s, %d samp/sec\n"
msgstr "讀取 Wave 檔: %s 格式, %d 通道 %s, %d 樣本/秒\n"

#, c-format
msgid "        %d byte/sec, %d block align, %d bits/samp, %u data bytes\n"
msgstr "        %d 位元/秒, %d 塊對齊 , %d 字元/樣本, %u 位元資料\n"

msgid "Premature EOF on .wav input file.\n"
msgstr ""

msgid "Length in output .wav header will wrong since can't seek to fix it.\n"
msgstr ""

msgid "User options overiding style written to .wav header.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "Sciprinting - writing bad .wav file using %s\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid ""
"Sciprinting - writing bad .wav file using unsigned data and %d bits/sample.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid ""
"Sciprinting - writing bad .wav file using signed data and %d bits/sample.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid ""
"Sciprinting - writing bad .wav file using A-law data and %d bits/sample.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid ""
"Sciprinting - writing bad .wav file using U-law data and %d bits/sample.\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "Writing Wave file: %s format, %d channel%s, %d samp/sec\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "        %d byte/sec, %d block align, %d bits/samp\n"
msgstr ""

#, c-format
msgid "Finished writing Wave file, %u data bytes\n"
msgstr ""

msgid "Sorry, can't rewind output file to rewrite .wav header.\n"
msgstr ""

msgid "Microsoft Official Unknown"
msgstr "Microsoft Official Unknown 格式."

msgid "Microsoft PCM"
msgstr "Microsoft PCM 格式."

msgid "Microsoft ADPCM"
msgstr "Microsoft ADPCM 格式."

msgid "Microsoft A-law"
msgstr "Microsoft A-law 格式."

msgid "Microsoft U-law"
msgstr "Microsoft U-law  格式."

msgid "OKI ADPCM format."
msgstr "OKI ADPCM 格式."

msgid "Digistd format."
msgstr "Digistd 格式."

msgid "Digifix format."
msgstr "Digifix 格式."

msgid "IBM U-law format."
msgstr "IBM U-law 格式."

msgid "IBM A-law"
msgstr "IBM A-law 格式."

msgid "IBM ADPCM"
msgstr "IBM ADPCM 格式."

msgid "Unknown"
msgstr "未知"
